有冇ios app可以睇演唱會？

整俾老母睇 求推介

Youtube

應該話有冇app有演唱會睇

買碟

itunes store

您去睇演唱會再fancam 老母咪得

其實YouTube 最多嫁拉